\section{Projektabschluss}
Das Projektziel ist nicht alle Use-Cases vollständig zu implementieren. Der Use-Case \emph{Bestellung ausführen} soll jedoch vollständig umgesetzt sein. Das Augenmerk wird auf die Architektur gelegt. Hierbei sind vor allem Punkte wie Skalierbarkeit, Performance, Sicherheit und Transaktionsschutz im Zentrum. Zudem sollen beim Abschluss des Projektes auch die SoDa-Artefakte wie Projektmanagementplan und Systemspezifikation vorliegen.